如果壽終正寢都可以代替撤回的話

遇到黑警使用過分武力 可唔可以即刻叫佢壽終正寢？

同場加問 壽終正寢緊又可唔可以死灰復燃？

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

點解林鄭今日出嚟開記招
因為想轉移警犬77濫權視線
我地唔好中計
要繼續抗議警權過大警犬濫用暴力
如果唔係下次和平散去又扑頭

到時佢又會話迴光返照